中國隊，加油

鄭智

中國又然

中國隊星期幾踢？

琴晚開幕戰踢左啦

贏國隊都唔支持 漢奸

捧左杯啦一早

今年好似無隊贏到中國

我係中國人呀屌

中國排球隊，加油

支持祖國 19號凌晨2點對突尼西亞

頭先有冇人煲衲？

All in中國隊奪冠